А мы напоминаем, что концерт... никуда не делся! И даже обрастает новыми подробностями, интригующими сюрпризами и интересными приглашёнными гостями! Какими - узнаете на концерте ;)

И на всякий случай - для вас добиралка.

Удобнее всего - если пешком - добираться от метро "Маяковская". Выйти в сторону последнего вагона из центра, далее выход, который вмурован в зал Чайковского - и дальше идти налево по Садовому мимо концертного зала, театра "Сатиры", сада "Аквариум", лакшери-военторга, музея Булгакова - до аллеи архитектора Шехтеля, где грузинский ресторан и сквер с крестом. Там налево свернуть, пересечь прямо перекрёсток, нырнуть под арку, пройти мимо "Росрыбхоза" и завернуть в эдакую подворотню к театру "Практика" - там по стенам две светодиодные ленты мигают. Пройти дворик театра напрямик - и там проход между домами. Зайти в следующий двор - и вот он вход в подвал и на YUR_studio. Словам на двери "Вам не сюда" - не верить :) Скоро, уже скоро будет концерт!
Тёплый, ламповый, весенний.

Приносите с собой попить и перекусить сладкого (алкоголь категорически запрещён!) и, на всякий случай, сменную обувь типа тапки (некое количество есть), ибо в уличной нельзя тусить там.
И - ведь это деньрожденный концерт! Поэтому именинник ждёт подарков :3
Всех ждём!!!

На фото - сложная музыка [club100450163|Ультравасилия] Продолжается череда весёлых ламповых студийников!
В этот раз день рождения отмечает концертом басист [club100450163|Ультравасилия], сумрачный гений и опытный игрок в декаданс - [id9824145|Александр Ильич]! 

В камерном формате прозвучат умные и добрые песни от [club62503367|Площади открытого сердца] и [club100450163|Ультравасилия] , как исполненные именинником самостоятельно, так и с коллегами, под тёплую атмосферу общей дружеской беседы.
Всех очень ждём!

Время: 19 апреля, 19.00.
Место: Трёхпрудный переулок, 11/13с1, YUR STUDIO.

Вход - Pay what you want, т.е. шляпа.

Саня в эпик-режиме для привлечения внимания.  